{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 무도글램핑카라반"
    },
    "text": "武道グランピングは周辺の景観が優れた場所に位置し、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。 個人火器(火鉢、バーナー、電気/ガスグリル、炭など)はご利用いただけません。 入室は15:00に可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルを20,000ウォンでレンタルできます。 追加で炭をご希望の場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 幼児は37ヶ月以上の場合、1人当たり15,000ウォンの費用が発生し、36ヶ月未満の幼児は無料です。 客室はキャラバンABCDとセミキャラバン、グランピングに分かれ、キャラバンは個別バスルームと個別トイレが使用でき、グランピングは共用シャワールームとトイレが使用できます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 愛犬は入室できません。 ブルモンをご利用の場合、薪15,000ウォンでレンタルでき、追加で薪の購入をご希望の場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 ストーブのレンタルも可能で、レンタル料は20,000ウォンです。 駐車場は無料で利用でき、客室での調理が可能です。 また、暖房、消火器、煙感知器が備えられており、洗濯機、共用シャワールーム、共用トイレ、電子レンジなどをご利用いただけます。 プールは夏期に運営され、営業時間は15:00から19:00までで、天候によって変動する場合があります。 水着とラッシュガードを着用していただく必要があり、入室は15:00、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "武道グランピングはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "武道グランピングは周辺の景観が優れた場所に位置しており、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "個人火器は利用できますか？",
            "answer": "個人火器（火鉢、バーナー、電気/ガスグリル、炭など）はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室は15:00に可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのようなレンタル品がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルを20,000ウォンでレンタルできます。追加で炭をご希望の場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "幼児は37ヶ月以上の場合、1人当たり15,000ウォンの費用が発生し、36ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室はキャラバンABCDとセミキャラバン、グランピングに分かれており、キャラバンは個別バスルームと個別トイレが使用でき、グランピングは共用シャワールームとトイレが使用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬は入室できますか？",
            "answer": "愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "薪やストーブのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ブルモンをご利用の場合、薪15,000ウォンでレンタルできます。追加で薪をご希望の場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。また、ストーブのレンタルも可能で、レンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内での調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、営業時間は15:00から19:00までです。ただし、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着とラッシュガードを着用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "プールの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 651
    }
}